[
    {
        "randomId": 590
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Nyamuko",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Umutsi w'innyo",
            "correct_answer": "Umutsi w'innyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nduzi abamikazi bateze inigi",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Amaso",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Imiduha",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imbere ndi imanzi, inyuma ndi umwanzi",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Abakomyi b'insyo",
            "option_3": "Ikinyagu",
            "option_4": "Umwisheshe",
            "correct_answer": "Ikinyagu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndara mpinga bugacya",
            "option_1": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_2": "Agahinda ku mutima",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Umuvumu",
            "correct_answer": "Agahinda ku mutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Jya Ruhushi imbere tujye gukwa nyina w'urwumvu",
            "option_1": "Icyugu",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_4": "Intembatembe",
            "correct_answer": "Icyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gakubite ugakubiranye",
            "option_1": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "option_2": "Akayuki",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Agakono k'amapfa",
            "correct_answer": "Agakono k'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aha hari agati kadacanwa",
            "option_1": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_2": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_3": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_4": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "correct_answer": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira abana bakarara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Amasaka n'urukungu",
            "option_2": "Icyugu",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Imyugaruro",
            "correct_answer": "Imyugaruro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kirya ni iki?",
            "option_1": "Imfizi y'intama",
            "option_2": "Igitsure cya mukeba",
            "option_3": "Ubuheri mu gihata",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Igitsure cya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nambutse uruzi nkubita umwogo w'inda hasi",
            "option_1": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_2": "Umugore uhetse",
            "option_3": "Imyenge y'amazuru",
            "option_4": "Intashya",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    }
]